「黃屍好西懶」再唔貼文宣就輸

點解近排班廢老藍屍清文宣清得咁積極啊？
因為10.1就到
習近平唔要見到一切落佢面嘅文宣啊！！！！

對家撕得咁積極
我地要比佢地貼得更積極更多

我依家挑哂你地班黃絲機
每人五張文宣
貼係你公司、屋企、學校附近地方
遍地開花

係連登搜羅左好多巴絲嘅文宣圖
即刻！同我一人最少印五張
文宣做野

光復香港
時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

甩p 終於推到
推10次

10

9

8

7

6

5

4

推

3

斷你

屌你

2

1

返公司印

一人五張
二百萬人有幾多張

一人印五張
二百萬人可以貼到幾多張

文宣呀

喂 我地未贏咖，唔好有一兩個利好消息就停哂手
坐係到唔會救到香港

癡連儂牆唔係比你癡自己友野打飛機
係要癡d野等你對家睇到懷疑人生

Twitter 戰隊要keep住做野！

Twiiter戰隊唔夠人呀！

同埋大家可唔可以唔好打template 野

搞到好似5毛 post咁

純粹個人動之以情先再recall番條act呀，多謝外國同行咁已經夠

唔好淨係tag議員好嘛，外國好多駐港/特派記者好關心香港，tag埋傳媒更有效

拜託大家 當我求大家

推呀 要加快

twitter 同你屋企附近個連儂牆都要人

推多10次

air drop 好有用

2邊都要做
大年紀個班未必個個用iphone

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

印出來 貼去最近既連儂牆

3

每人任選5張文宣圖

今晚中秋最多人岀街
唔今晚貼等幾時

永遠講文宣都冇人推

爆

push

屯門西鐵站仲係「9.8 Need U」

我見仲有8月文宣

推一推

推唔郁

有用

推呀!
返緊工都要推, post上twitter gogogo

推呀大家一齊做
唔好淨係等文宣組去貼呀
連儂牆嘅本意就係人人都貼
而家整整下好似分左一班人固定去整牆咁

岩岩見南亞post講 英文宣傳做得唔夠
令到其他唔識中文同路人常常被政府誤導
建議加強英文版宣傳 最少增加到香港其他種族幫手